【痴線國家】中國真係全球最大笑話批發商

溫州學校用直播e-learning教書
Bio教到精子卵子嘅時候，因為違規而被Block⋯⋯

笑話合集

中國人為左可以繞過紅十字會直接送物資去醫院，特登用直升機空降⋯⋯

有傳言話雙黃連可以醫病，中國人唔只一窩蜂去排隊，仲買畀家禽食既雙黃連同雙黃連蓉月餅⋯⋯

大佬你地唔好咁痴線好唔好

笑到我

月餅救國

仲有呢個
中國男誆確診快死了騙「露奶照」 女網友心軟傳給他

武漢肺炎疫情持續升溫，中國全境淪陷已確診病例超過1萬1千例，沒想到人心惶惶之際竟有中國網友謊稱自己得到武漢肺炎，裝可憐在網路上到處騙女性的私密照，最後被公安逮捕還遭到行政拘留3天。

綜合中媒報導，中國寧夏回族自治區吳忠市一名王姓男子日前在微信群散布謠言宣稱，「我是一個17歲高中生，現在在醫院，已經確診感染新型冠狀肺炎病毒，我這輩子沒什麼遠大夢想，就是想在死前看一下活生生的奶子，有心地善良的小姊姊，請盡快QQ私信我。」

這名王姓男子在網路上到處亂槍打鳥想騙女性私密照，有女性當場揭穿他的謊言，但也有人心軟傳了照片給他，王男得逞後還開心回說「謝謝，看到了，我的心願滿足了」。

但有人看不下去認為他散佈假訊息因此去報警，經過公安機關查證，這名王姓男子確實是一名17歲的高中學生，他對在微信群中發布假消息坦承不諱，當地公安局則依法將他行政拘留3天，王男家屬則表示，回家後會對他進行批評教育。

連支那人都覺得on9 就真係無得救

推

cls

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

Dude, don’t you go crazy?

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

奶子呢？

支那人都是畜生

食獸藥一定康復

17歲少年或成最大贏家

「我買到了我捐贈出去的物資」呢個真係最符蛤蟈情嘅笑話

我買到了我捐贈的物資

真係永續

支那啲自嘲真係練咗好多年

呃完自私收埋睇，可恥

民智未開

分分鐘係AV到cut出來比佢睇

我買到了我捐贈的物資幾好笑

我要更多

差小小野喎ching

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

我無
唔好問我拎
貼大波man對波比你架

唔夠喉喎
有冇多啲

開正我嗰範
請上菜

中國特色既防疫口號

今次真係亡黨味濃

笑抽筋

中國特色防疫口號（續）

可以繼續追post

我鐘意你個heading

明朝

明明已經咁大鑊仲咁搞法, 真係無藥可救

大開眼界

我都想睇小姐姐的奶

雙黃蓮蓉月餅笑到我仆街

又幾撚有創意
特別係啲圖

點解而家仲有月餅買嘅？

雙黃蓮蓉月餅 咩料........

雙黃連係咩即係苦過黃連嗰個黃連

中國連AI也是弱智的

識玩

武漢其實就係中國人搞死中國人

謝謝，看到了，我的心願滿足了」

地獄鬼國真係遠超人類文明極限

真係冇得救，d支那人

呢個高質

唔明

小美麗

馬克斯

共產

屌,係香港重施故技有冇人上釣

馬克斯，列寧，毛主席

共產黨/共產主義

以為係呢個

利害了 我的國 .........

堅唔堅啊 有啲假wor 支那女人真係咁蠢？

藍天使嘅肉照

支那人就係咁on9

個型靚到

屌，想渣

gag黎架咋
咁認真

真係波大腰幼

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

睇到條題開始已經笑到收唔到聲

民智

嗰種係絕境中都保持到幽默的精神真係好佩服

依排D言論好似冇人被拉係咪驚肺炎？

傳嚟連登一定無圖

wfc

初步檢查結果係呈陽性
一定要約出黎做個詳細檢查

講知笑話給大家知，我賣到自己捐的物資

講知笑話給大家知，我買到自己捐的物資

大把人比人拉⋯⋯

人民日報我操你媽

笑到肚痛呢幾日難得嘅運動

啲公安已經睇哂活生生的奶子

遲啲黨報話男性精液可以殺病毒啲支那女人大媽會唔會周街強姦男人

自2月3日(周一)起，外交部例行記者會將改以網上舉行。 每個工作日下午3點，外交部發言人將線上使用微信回答中外記者的提問。發言人辦公室也將一如既往地及時通過網站、微信、微博、抖音等發布網上例行記者會答問內容。

Lm

我地一齊懷念呢位貼bam圖既巴打

u too

多謝你既付出

是給雞喝的

共產主義

留名

差d恐怖感

其實好有創意

LM

月餅𠴱個笑到

俾on9話on9既程度有咩詞語可以形容，我諗唔到。

Bio 嗰個好笑

高質笑話

push

民智未開，就先富起來

又用左人生唯一一次使用言論自由既機會

you too

究竟點先做就到呢個國定嘅社會變成呢個樣

如果我喺香港，然後貼吧講錯嘢
會唔會畀中共拉？
例如一過境大陸立即被消失

無ac，唔知
但而家開中國ac好似實名制，要中國電話之類

大家都是中國人 分什麼你們我們

扯咗

支那狗一直咁就好啦

肺炎不能在外
地震不能在家

橫批：趕盡殺絕

仆街我一直都以為雙黃連係講緊月餅

真新聞？

真